[求it高手］香港需要一個藍芽連接的傳訊+投票app

現場收唔到data

有冇方法整到一個用藍芽連接，唔洗用data的傳訊+投票app

可以比現場人士互通消息，睇新聞，投票決定行動

而家無大台
好多野都要現場市民決定

有冇it高手比意見

用藍芽連線
可唔可行

已經有好多Bluetooth Chat App 同埋wifi chat

push

咪玩啦投票app

FireChat?